［22-2-2019］股市直擊+波神信眾區

SING SING SING

換唔換好

mo人

暗拉雞隊長大把野好過佢
雜色隊要一個洗版兩倍時間轉既隊員都可以諗諗

之前有D放喺床下底既股都升返唔少

941 好野！

BUY NG BUY 弗洛 HO...

爆肛fever先得28.6%

我以為真係肛爆

肛爆28%食得屎

今日好難玩 收工算

cls...豪鬼刷左8下先中超覺7c

升

D7PCBCAU

4清有lui之前好lun inch
dklm

要睇炮友網先識砌隊打今次降臨

轉燈

夾夾夾

全日都冇一頁

要爆__ 鳥

夾左就黎1k...賓周出血

有LLM🖕🏻

TLA...

上證..

夾死

I KNOW THAT FEEL BRO

2018

信乳1舊水...

KNOW THAT FEEL....一星期5日得兩日開心D 3日要食屎.....

牛4 is coming

電話股復活

牛4 ING LA.....

未傾完就爆成咁

288

邊個放流料話1舊水

D7AU...

頭也不回係撚咁夾

20萬張

聽日仲要開埋7X6

你 最近還好嗎... 尚要去做淡友開put嗎？
最近 近乎無跌市
是再見牛一嗎？

真想帶你見見過千點blow job
我想put爆恆指 這算是病吧

Pklm

教友

Call la dllm

個市升唔緊要..
啲股可唔可以唔好升

0.5都到啦...仲有幾多夾
係驚佢橫行足三個月

忍唔住唱咗出黎

嘩 MAGGIE

D7PCBC

７周年放送以後
好多玩家都表示對沒有風間老師的新畫作感到好失望
有些更認為新的營運不喜歡風間老師了
其實應該沒有這件事

首先

風間老師一直有在為ＰＡＤ服務（到底是誰付錢給誰呢？）
ＳＦＶ的 cammy 就是風間老師的畫作

至於一直以來，風間老師還有好努力的為ＰＡＤ的消息（甚至是其他玩家畫的畫作）作 retweet

而今年７周年
ＰＡＤ的營運當然也有送禮物給風間老師啊：

至於迦梨什麼時候有極醒進化？
我也想知道
個人希望會在５月ＧＵＮＧＨＯ感謝祭那日公佈

2 則留言:

匿名2019年2月23日 下午1:09
咁你早幾日講乜撚野欲言又止啊屌你老母

回覆
回覆

匿名2019年2月23日 下午1:14
你搞錯page啦ching

邊位清又搞事

鑽石龍果dim da.....
刷極都無

夢見洞搏亂入

銀魂

刷左成朝都無，繼續努力..

第一次打到S rank係咪會送一粒

Ok?

個人覺得第二隻白虎可以換其他功能寵

好耐無肝

個人覺得要一隊...

咁會唔會好廢

潘狗完美示範唔益下家

升隻避邪武身都好煩

我淨係知刷c 先多分小小......

今次肯爆石就top10%...個分係累計

龜頭馬王飛 我有冇睇錯

仲用奇撚...乜課金CHOW過隻好貴？

大潘今日大開殺戒

今日正氣到

阿蔡果堆有咁遠贏咁遠